當美國總統話一國一制時

其他國家只會跟著有相對應的措施配合

兩制已經完結，直接令香港班心存僥倖未瞓醒的人，咪再呃自己出面一切正常

仲覺得同中共有計傾的人，好瞓醒啦

認真思考自己同香港的未來

一國兩制宣告失敗

理撚得佢地 後知後覺

李柱銘班泛民老電池俾浸帝兜口兜面咁摑

一國一制下，台灣可能都唔再安全
有生之年可以見證咁多大事
點解一d都唔開心

再理想d嘅日本跟隊
咁班只持特衰護照嘅港豬 當警覺連去日本都要申請visa 時 就會五雷轟頂咁醒

咁至少安全過香港

歐洲班豬會唔會跟到實真係好難講,佢地始終需要支那去制衡美國,站係佢地立場度諗會覺得最好就慢慢磨,之後乘機發展,得閒就執下雞

無美國，英國認證的國際金融中心，當美資走緊的時候，歐洲仲on99留係度，到時就真係比人劏羊牯

佢哋會覺得最衰係有人示威搞事連累佢哋